突發！！！連登已經進入俾五毛洗版「緊急狀態」的緊急狀態！！！

選戰臨近，公關公司空群而出

熱門不斷被無聊「緊急狀態」 post 長期佔據

特此宣佈連登進入緊急狀態，直至選舉完結

所有手足，包括黃絲連登 admin 必須立即採取以下措施，防止連登淪陷

1、凡見熱門有「緊急狀態」等與抗爭無關者，一律舉報

2、若有黃絲 admin 發現有會員經常開「緊急狀態」post 而上熱門者，請調查其真實身份是否涉及紅色資本所聘請之公關公司，掌握證據後請立即封鎖其帳戶

3、所有手足只推行動及文宣 post , 其他一律推文

4、所有會員自律，唔好開同推無聊「緊急狀態」post

事關重大，香港前途就係大家手上

最後：

全民參政 光復議會

推